【反骨25不改】C.朗與皇馬徹底決裂 連告別都懶...

據意大利媒體報導，結束中國之行後，C.朗拿度現在正在馬德里，一方面他正在出售自己的豪宅，另一方面也在收拾東西，準備徹底割斷與西班牙的聯繫。而為了避免與皇馬主席佩雷斯碰面，C.朗拿度沒有到球會的體育城與前隊友們告別。

據意大利《羅馬體育報》報導，離開中國後，C.朗拿度去了馬德里。在哥哥烏戈以及好友雷古菲的幫助下，C.朗拿度現在正在收拾自己在馬德里的豪宅。

此前據葡萄牙《晨郵報》報導，C.朗拿度想抹掉自己在西班牙的所有痕跡，在轉會祖雲達斯之後，他準備將自己在馬德里的房子賣掉，此外他原本建造中的個人品牌酒店也被叫停。C.朗拿度的豪宅位於馬德里拉芬卡富人區，這幢豪宅有4000多平方。

《羅馬體育報》報導，C.朗拿度原本考慮前往皇馬的華迪貝巴斯體育城告別昔日的隊友以及曾朝夕相處的工作人員，但最終沒有這麼做。C.朗拿度之所以不去告別，是為了避免碰到皇馬主席佩雷斯。因為續約問題、稅務問題，C.朗拿度與皇馬主席佩雷斯之間產生了很多的分歧，而他在歐聯決賽後說的那番話，更是讓他與皇馬之間的關係徹底破裂。C.朗拿度最終執意離開皇馬，佩雷斯也沒有強留，如果兩人再碰面，場面會相當尷尬。

佩雷斯：你幫過我又點呀？你本身就係一個契弟，就算你幫過我，你都係一個幫過 我嘅契弟.

佩狗講左乜？

反骨仔黃洋達?

Condom賤種

所有賤種蝗下場 睇見都開心

上至球會高層下至球員球迷 全部賤種

我哋皇馬精神

啲賤種狗又去哂邊

疤狗搶人低賤
都不及賤種蝗一成

所有賤種蝗忽略這post?????

賤種果然無視了這文
膽小如鼠

四姓家奴

死賤種狗